{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_013257",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H602099",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "해성도뚜리"
    },
    "text": "ヘソンドトリ (해성도뚜리)\\n\n済州島 済州市涯月邑 クオム里1258\\n\n韓食 , 12:00 ~ 22:00 , 毎月第2、4週火曜日 , 50席 , 済州島に位置する美味しい店「ヘソンドトゥリ」はテレビでも紹介され、その中でもトマトちゃんぽんが人気メニューとして知られている。 トマトチャンポンは大きなカニと多様な海産物が一緒に入ってボリュームたっぷりの量と驚くべきビジュアルを誇る。 辛くてさっぱりした濃厚なスープは麺と完璧に調和し、さっぱりした味がする。 それに値段が安いこともある。 済州島の美味しい店「ヘソンドトゥリ」ではトマトチャンポンの他にも黒豚が味わえるが、これもおいしい。 ヘソンドトゥリでは美味しいトマトチャンポンと黒豚が体験できるのでおすすめだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヘソンドトリはどこに位置していますか？",
            "answer": "ヘソンドトリは済州島の済州市涯月邑のクオム里1258に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヘソンドトリの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヘソンドトリの営業時間は12:00から22:00です。"
        },
        {
            "question": "ヘソンドトリは何曜日に休業していますか？",
            "answer": "ヘソンドトリは毎月第2、4週火曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "ヘソンドトリの席数は何席ありますか？",
            "answer": "ヘソンドトリには50席あります。"
        },
        {
            "question": "ヘソンドトリの代表的なメニューは何ですか？",
            "answer": "ヘソンドトリの代表的なメニューはトマトチャンポンです。"
        },
        {
            "question": "トマトチャンポンはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "トマトチャンポンは大きなカニと多様な海産物が一緒に入ってボリュームたっぷりの量と驚くべきビジュアルを誇る一品です。"
        },
        {
            "question": "ヘソンドトリには他にどんなメニューがありますか？",
            "answer": "ヘソンドトリでは他にも黒豚が味わえるメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "ヘソンドトリのトマトチャンポンは辛いですか？",
            "answer": "ヘソンドトリのトマトチャンポンは辛くてさっぱりした濃厚なスープです。"
        },
        {
            "question": "ヘソンドトリのトマトチャンポンの値段は高いですか？",
            "answer": "ヘソンドトリのトマトチャンポンの値段は安いです。"
        },
        {
            "question": "ヘソンドトリはおすすめですか？",
            "answer": "はい、ヘソンドトリはトマトチャンポンと黒豚がおいしく味わえるのでおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 382
    }
}